到頭來, 白兵都係講唔出美國點撚樣可以令中國跪低放棄香港, 果然真係ff到底

如果美國真係咁撚醒, 識用佢地既權力,財力同國際影響力令中共跪低放棄香港呀
洗撚要香港人出謀獻策比美國先識得凍結共產黨員海外資產咩屌

唔好再吹奏呢條白票L啦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

講真, 美國真係得一招可以令共產黨跪低
就係D唔撚見得光既招數
係D左膠知道都會9秒9光速割席同話"失民意啦!"既招式

白兵係區議會唔小心露左底，得番熱狗迷雲黨會buy 佢，睇佢page 既留言就知

一直話要美國幫手, 但又講唔出點可以令美國幫手,
其他人既做法就係度屌,

呢啲人會係真心想個運動嬴?
真心想嬴就係用盡方法去做, 而唔係得個講字, 又冇路線去做

完全係好被動

沈旭輝好似都係話因為有美國佬所以嚟緊選舉中共唔會DQ人 大家個assumption都係話美國會幫手
咁實際上美國如果要幫手真係要等到DQ先出手?

根本就事實上，美國唔會喺11月大選前同中國為香港攤牌，呢個可以係話政治現實，美國出賣過台灣五次
有啲嘢自己做到嘅應該自己盡力做

佢哋成日提住進攻功能組別等於出賣手足，放棄五大訴求
其實毫無邏輯可言
因為現階段的確被動，達唔達成到五大訴求，唔係即時可以成功

佢哋成日拉手足落水，其實梁繼平又或者其他手足都冇真正點表態

美國來了，香港人帶路了，中共害怕了

進攻立會同美國唔會出手嘅關係，仲有好多可能性
不過美國呢條線一定要繼續

美國來了，香港人帶路了，中共害怕了

係
唔好扼殺任何可能性

白狗一隻

之前好多巴打話呢條友藍扮黃我都唔信

宜家露曬底

退一百步黎講，佢就算唔係藍，都係極蠢

Push

肯定隻白票兵又會好似上次咁臨投票前話投嚟冇用

美國唔會幫一個等人幫既弱者囉⋯

等人救係消極到極

白票=鬼
白兵，我DLLM啦。幫支共做嘢帶風向，講就凶狠，做就碌L，咪就係你呢D杏加橙囉。

白兵根本係中共d三毛狗扮黃

其實你有冇諗過係泛民帶風向叩大家走翻入制度內抗爭